警狗困理大義士當魚餌，求求義士們下次唔好再打陣地守城好冇？

今次唔止理大果幾百義士，連去理大救果班義士都圍捕埋

幾百個義士，夠成個月每朝早唔同地區突發開花

好快有人會入黎屌你放負狗

散水撚

屌你而家都未救人就講定下次

屌你散水撚

陣你老母

陣地戰, 守城戰証明唔work, 樓主叫下次唔好再做,
上面兩件就屌人,但又俾唔到好方法, 成班義士等死, 唔知上面兩件咩心態

提意見改善就被人屌散水, 幾撚ON9 先做得出

兄弟爬山各自努力
鐘意守 U 又好，鐘意開花又好
風險自負